想做network點入行

programmer 幾好人工高呀

CV 改名叫自己做 WIFI / Router / Keyboard 就可以入行

搵份7*24既做住先

Ot😩

Network我都識，我屋企隻router都係自己set

同你相反，想做software engineer.
考張CCNA做SI係最簡單嘅方法

其實Operation OT可能仲勁

做It 好地地做咩轉行做network

做infra 有時都要返星期六日

Network OT咪仲犀利，明明放緊假隨時都要OT一日一夜

on9先做telco/ is, 起薪低加得少，低學歷先做

Infra本身已經係It食物鏈底層
而network 係infra既食物鏈底層